唉，好灰，想死

想死,完

唔好嬲 鬼太多會有誤會

7少陣

Ching, 唔好呀， 有咩傾下

多謝，去死。加油

屌我六月頭都試過比人話係鬼 不過呢個grp有on9仔 你咪去第2個grp度 依家又唔係要幫個on9 admin

加油 唔洗灰心 自己買野自己派

唔好再講明日乜乜乜，今日蒙面法已經好嚴重！！

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！

防人之心不可無
唔理多定少 事實係有鬼
如果咁就被分化 你自己反醒下

唔好灰，自己派啦💪